2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(8)

唔好用VPN上森林 bam咗唔好喊
新account買Gift Card/Reload有機會被ban 自己搵CS解鎖

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

Lm

追Po追到傻

好痛苦,又新POST

咁快

LM

又爆

每日一po

完全唔知點追POST 快到咁................

和你爆

頂唔住啦

amazon prime member read for free 之後有 $5 credit
我是但撳完一本都收唔到 有冇巴打知咩事
另外個睇prime video $5反而已經收到

lm

美國地址入去睇 有就有冇就冇
新account多數都冇

正如買六合彩一樣，係你就係你

好似話低至半價

留名

村長我去改個名
晏D再相認

之前有牙線

追post追到嘔...
不過今年算好咗少少，有啲嘢重未玩爛
早2年玩免運俾人玩爛

維他命丸平香港咁鬼多

如果開心share請加密

ebook

平價文書睇片laptops有無推介？睇咗2個post 都好似無巴打提過

dell usa 嗰啲 有冇辦法 買到。
唔送集運

嗰頭買完gift card就俾人ban咗
但我點樣喺俾人ban嘅情況吓搵CS

痴線推post快到

轉左美國地址之後發覺第三個offer合資格
不過之後可唔可以轉返香港地址？

仲有iherb

試下咪知

cis@amazon.com
primary@amazon.com
呢兩個反應好慢
或者你可以試下用fb T ig搵佢哋

iherb開始左喇喎清

想問amazon 買nas 220+有冇伏會唔會有香港保養

食樹皮好機會

Rummikub 比人買曬⋯ 平香港一半。

到時攞埋上代理搞

美森電動牙刷電壓，香港用唔用到？

雪菜巴可能要喺#1加埋呢個Q&A

打開見到洗頭水仲未補貨又熜返

#1

就係唔知佢有冇提供全球保養

哇送出回覆再f5就有貨了

我自己冇試過 唔敢保證得
唔敢加落去

你咪google下嗰個牌子囉

1個鐘都未收到giftcard

唔使拎出黎講 唔該

三日都冇先算

有咩 唔見

Ching 邊隻洗頭水好用？我好鬼油

那有貨

vpn有冇邊間抵用 black friday 除左nord

邊款

sor 我見佢話5 mins delivery 第一次買

不過你係頭皮油定點先

真係趕嘅咪搵CS話你有嘢想買，問佢可唔可以盡快處理咗先囉

利申：我都等緊

平得3舊水
買返行啦

我仲以為一㩒制佢就會出個code去email度tim 自膠

睇返你有冇打錯email
如果都係唔得嘅話就去搵cs

咁少

正常過度payment係會好快出code, 等得耐嗰啲多數係比人ban左acc

補返張樹皮圖先

推得好快，追唔切

計埋RED卡4%+5%再減三舊水
港行淨係比用CASH已經輸一截

朝早洗完，未日落以經成頭油

amazon 5800x 有價冇貨
加入購物車FAIL

岩岩先unlock返
唔敢再買GC

貓扇冇平過 想買返兩把

RAZER
KEYBOARD 買唔買得過 ? 有減價

我都睇咗好耐

not eligible

無你份咪無囉，你估個個都有咩

唔係個個有

Sony speaker

但呢隻主打增厚可能未必適合
試下用控油嘅?

買得過，買啦

73貨48運費

等睇有人問電壓

B00G36T01A

前一排減到14.99.

MOUSE 又平
大出血

呢隻野抵比個D運費, 原價個陣都百幾美金都QQ清貨

入咗

香港就係無呀

全部抵全部買，bf唔買等幾時

我都買左幾張單啦

嘩屌你竟然有貨？ 即入
唔該巴打

即刻買左，係咪新連登喇叭？

我就買咗啦 唔買正懵撚
咩iloud stanmore acton 垃撚圾 哩隻先係連登喇叭

撚條毛水魚咩,
唔識野個D野大陸speaker架啦

已入 好撚抵

最好啦

執輸行頭慘過敗家，入左先遲D CUT單都得

s6 lite 輕鬆㩒 直運香港

passive speaker 同 Marshall Acton都分唔清就行出街隨便都比人呃啦

唔洗100USD就係差咩
amazon uk 既wharfedale D320 唔洗1000蚊啦, 香港賣3千
唔通你當係大陸level咩

睇左成日
度來度去都砌唔到部機
緊有D PARTS要係香港買
暫時只係成功買到RAM同SSD

清你嗡乜?

同我一樣, 好多都貴過HK. 淨係粒U 都攪唔掂.

我都係好鬼油，呢隻其實都唔錯
平時會用Avalon，但係頭髮會太乾
之後幾日就會用mild by nature呢支，佢變油速度會慢好多，到油到頂唔順，就再用avalon 無限loop

底板 u ram ssd aio 已買
差貓扇等緊特價 希望有

佢好多時係130蚊, 9X係discount, 73係再discount多次
原價130而家73 我當免運咁濟先貼咋.
同埋件野quality 130USD都係超抵玩

有冇人買到 Chromecast?

係呀 不過sold out左

貪心就貪心, 扮咩求其無所謂
寫到明NOT ELIGIBLE 都去問仲唔係貪心咁係咩?

GIFT CARD WO, 一定唔係講$15 PROMO CREDIT啦
仲唔係打錯EMAIL

買呢隻抵買過iloud 啦

一隻係active 一隻係passive speaker 點比

俾人屌左幾獲 啱啱收到個giftcard code 了

入嚟個post發現好多都係乞兒 無乜野我都係返出去先

集氣貓扇

本來冇打算買喇叭
追左幾個post, 岩岩突然見有得買， 都係忍唔住買埋

可能我砌低階. 3100 同B450 板都貴過HK.

有zen3買再算

未見過減價咁滯

B0134XZ7XO

碌返去上個po睇下
有人唔中promo offer 去屌cs都有

唔好意思, 請問code 係??google 過都搵唔到, thanks!

giftcard BAN Account

點做好

你睇下我個名丫

終於收到gift card 15usd

當森林淘寶咩 邊有保差價呢啲野
比你係人情 唔比你係道理

算喇 唔攪喇

買完第一水野先有Gift card -$15同app offer 3 -$10
等睇啲router有無平用埋呢$25折扣，如果無野平都唔知可以點用

咁清你覺得抵咪買囉，我都話執輸行頭慘過敗家

SS 仲有 B07HCXFQ8P
唔知你地岩唔岩

英森今年無咩好買

有無擴音機 wifi usb 呢啲推介

970港行1tb減到同美森相差咁少

冇

係你話好水下喎我先解釋下啫

alexa有小氣簿架
又係遲早玩串個party

唔減邊有人買 雖然減左都唔會買

貨都出埋
但用唔著2t
無謂畀多100美

又話1120出cloud ii wireless
等到今日都冇影

個人意見...我舊年11月係美森買左...當時平香港少少ONLY，結果今年8,9月就壞左，仲要香港冇保，我去維修中心問可唔可以俾錢整佢都話唔得

隻錶其實唔錯，但我個人覺得香港唔係貴好多就香港買，有保起碼...

個個唔出街轉網購不知幾好搵

尋日

同你一樣，等左24hr覆左email話登入補多次資料再等多24hr覆我

搵唔到RTX2060

唔錯

Ban 左3次
唔敢再落

驚有荀野走寶

點解會ban到3次解封係咪比個信用卡結單佢就ok?

有冇絲打可以推薦下hand cream/lotion

留名
想買枝電動牙刷
會唔會有團

想問我可以點搵alexa係pc 播歌？
係唔係一定要有個echo 既device ?

前幾個post有教學

#1教咗

巴打有冇平mon推薦？
另外想問下個giftcard係要打code先送$15定係直接買就得？🙇🏻‍♂️

屌 原來盲撚+伸手

睇t&c啦屌，#1都有

平mon即係無要求
無要求就行貨揀隻平

B016ORTNI2
呢條?

呢條都ok既

師兄睇岩邊隻
想買無線但好似無乜揀

其實ssd d價錢同香港爭幾多左右?

有冇地方買airpods pro有平

伸手黨全面進場

有哂keepa 仲要人幫你check呀
咁撚懶幫襯港行啦懵撚 老母生個腦俾你做咩

笑死

無咗村長真係搞唔撚掂

村長好野

屌足咁多個post

今日天氣涼涼地幾舒服

幫幫手 手指都爛

仲要唔係例牌答案
次次都唔同

3m undersink la

啱啱去百貨公司調查過
連登枕做緊正價六折 三年保

有

伸手都已經抵屌 成個po頭已經cover 哂90%以上promo 資訊
有班直頭連自己想買乜都冇idea
連去amazon撳入去個category 睇下有乜買都懶撚到閪咁

其實可以收返你個銀包, 慳返個錢就唔駛煩

舊年個post話根本一鳩樣

可唔可以置頂咗佢

呢個真，似隨口問多過真係想買

問抵唔抵買又唔check價個d都係一律答抵買

買左唔洗煩

2件先6折 一件好似係7折

反正都唔check
覺得抵咪心理良好囉

Business Name:Shenzhenshi Sendisi Keji Youxian Gongsi
Business Address:
Longhuaxinqu Minzhijiedao Meibandadao Minle
Kejiyuan Yuanmengkeji Dasha 8lou 805
Shenzhen
Guangdong
518000
CN

ok

咪當佢幫手推post囉

amd yes

頭先個sales都係咁講
不過佢話特別做個抵deal畀我

辛苦晒村長

原價賣幾錢？

我直接攻頂 試ergo最大嗰隻Queen XL
正價$2190

好貴

有錢人玩意

有埋防撞效果

上網買都唔使一千啦

S6 LITE點樣轉返做香港地址?

咁貴嘅

連登枕
40蚊

Try this one . I bought jor.. cheap but good brand. Worth a try

今年未有特價

你都幾好心機覆呢d人

有冇風筒推介

我今日都搵緊電腦野
有d老母板 牛 仲平

我依家係差最難買嘅U同GPU

牛就打算香港買算，唔平得多

其實買電動牙刷 平均買刷頭條數係咪好襟計 lol

已入加買埋轉插

牛係香港仲平 反而u同gpu 真係唔知點好 諗緊3700定560

落誠哥舖頭搵sales 問

牛就真係㨂唔落手 淨係知EVGA同賊船有保

實有

同問

有冇人試過2個ac用同1張credit card被ban？

買咗呢個就知
到時記得上嚟些牙吓

G935

真係多謝哂

呢到係CS

一開始入水係入蒸餾水
之後驚風濕，已經放晒 D 水就咁用

正

冇得搞，credit會退畀你，鍾意就去R下credit

大家千奇唔好買

佢預言我100 年內會死，都痴線既

有無無線keyboard 見抵玩

其實連登枕真係咁臭咩 我幾個月前喺美森買咗 冇乜味

兩個account 一齊ban 曬?

全漢

好似無咩人講電動牙刷.

無人講咪xxxxxxxxxxx

有咩抵買?

ching坐咗幾耐?

俾村長抖下

因為講左N次講撚到口臭

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁你就搵CS問啦
我哋鬼知咁多咩

我就係怕先問

發覺你真係幾搶口
講下就好似得罪你咁

你不如講下點解你要用兩個account先

雪菜巴一定好靚仔

個個人個情況都唔同
你真係咁著緊唔係搵CS問最穩陣咩

屌你地老味 D伸手黨多撚到

好想買野呀

問完有人答就最好
無人答就算
爽

A 用a debit card買完gift card 50+15
b用過b credit card買其他
A卡冇錢，唔想入，睇吓可唔可以用B credit card
如果得就廢事入錢

個個都係咁諗既，村長同雪菜巴就無咁攰

我試過 無事 OR 暫時無事

而家2個AC 入面既信用卡 全部一樣

有呀 睇返post 6 #532
買咗就見到有咩平

開google 再copy post標題加埋電動牙刷就已經大撚把啦

個個po都有講
建議由第一個po追起

伸手黨同乞衣你知唔知你地真係好麻煩

大灣區啲樓，又平又大

伯母都唔錯 排隊排到街口巴士站

下午話完乞衣到左夜晚就一堆伸手黨預測未來黨
每日都係咁不斷loop

其實講嚟哂時間，無視就算啦

新手唔識，點樣先可以好似你地咁快搶到

又係你

鍛練手速

寫paper出埋reference

因為要買嘅都買晒

睇黎呢位人兄未經歷過年頭日森搶罩嘅時間

who?

買bot

好似我咁每晚都鍛練
咪成功搶到囉

你又知既， 嗰陣買到窮

條撚樣

冇citation fail架

屌，黑五講返開心野得唔得

唔該ching 真係幾抵

今年BF好似冇早兩年咁happy

日森個時搶罩難搶好多
BF算好人 有貨時間通常可以以分鐘計

有無network streamer player推介..

個枕頭，唉

屌人方面嗎

冇呀 躝啦 屌你老味

1980

點樣搵左好耐無

其實m2 ssd vs sata ssd大唔大分別?
如果都係用辦公文件為主

1313

我之前買SSD+Ram用晒D coupon, 呢家買要$18xx, 都有少少嫌佢貴

m2快三倍左右

屌

想問 美森前幾日做apple watch 特價, 依家沒左
係未代表就算去到正日個特價都唔會番黎?

屌 條黑ram係LA停左兩日終於起飛
本身驚緊佢damaged

六合彩開幾多號

過咗正日我再答你

你唔需要apple watch la 買個水晶球先

B085J2P5ML
睇完就知

post 6 #532
買咗就知 好多巴打買咗收埋自己用

app 應該cut 左入唔到chat

點解Bestbuy 買唔到野無人講

屌你老母呀

Thx

Anker is a Chinese electronics brand ...

清你走先

1980 真係經典 係咪最後有人買左黎玩??

無人講xxxx

原來係咁，唔該曬

買giftcard 俾人ban ac，同twitter嘅amazon help講兩句結果佢叫我打去客服
諗緊直接開個新ac入去amazon chat好似仲快

+1 想知

你係咪寄返去自己a/c個email?

買部FIRE HD 10 之後用個amazon fire toolbox係咪就可以改到同普通 ANDROID差唔多

係，但其他巴打講過係冇問題
純綷我新ac買先俾ban

T&C

尿袋係咪集運都唔會寄倒
見英國買anker平過香港好多

上年有冇人買左個水枕頭黎用
有冇咩評價
上年買左番黎擺埋喺櫃底到依家都未開

我之前買部Pixel 5 都係搵CS, 佢地都係張個case 轉彼Account Specialist.
都終都係block 左我個舊account, 叫我轉新account 買野

未撚比人屌過？ Anker支那野

t&c點寫

屌你老母呀懵撚

1.鋰電好撚煩,集運都未必搞
2.ANKER不了

8吋

Unfortunately, you are not eligible for this offer.

係咪冇 check 清楚，見之前啲舊post 講

好聲好氣d啦
想壯大黃色經濟圈
整死支那brand
咁嘅態度係未夠
介紹人地有咩替代好用牌子
循循善誘先係方法

貼呢句係做乜鳩？
唔識英文？

有無人玩過黎d mon?好唔好用?

真, 我覺得花太多時間r code不如專心捕靚價

sorry, 想請教下
搵線上客服 係邊度搵？

我click help個啲
都係得email/ 電話聯絡
搵唔到live chat
google過啲方法最後都係去返電郵/電話個板...

唔該哂

多數都係大陸野，大牌子果d就貴好多
冇話好唔好用嘅 有需要咪用
我會建議正正經經買個大mon

應該得ASUS唔係支那野

Business Name:Shenzhen Chengyisheng Electronics Co. LTD
Business Address:
#602 Building D, Weihuada Industry Park, Lirong Road
Shenzhen
Guangdong
518000
CN

一睇個樣就淘寶料

入到
轉返寄美就有

買呢個先

冇圖冇真相

想買一把a15同四把a14

下 唔會啦 村長屌人 我一定正皮

其實想問黎種mon唔係黎隻

係咪用緊app版？ 試下用返web版

想買A12

web版 都搵唔到
所以先上嚟求救

我有呢D mon
質素就唔好期待太多
有時臨時拎黎插機試野都有用嘅
但係真係唔會想帶出街

買嚟睇完你就明
B08L79STPQ

之前無聊check返歷史價對上一次減價都幾耐之前，我諗今次都唔會有得減

reload 同 add card 果個promotion 都冇我份

唔包刷頭?

想買部13吋laptop 請問有冇咩好介紹
最緊要輕 文書用

有冇都thank you先

surface

唔會拎出街, 諗住macbook差電再做埋mon, 用少個插頭

有冇ipad 如果有既唔洗買 有apps做到

無

thanks, 真係
轉返美國地址就得

.com

落豐澤問sales

伯母大平賣呀！

係

過隔離notebook post 睇左po 頭先啦

之前係老人運輸到見到有巴打買咗

請問HK15每個account係咪只可用一次
已確認係sold by amazon同直送HK

係 條款有寫

我係用呢條link 是但搵個issue 之後有3個option
1.email 2. phone 3. chat

你都已經確認咗兩樣野
唔爭在確認埋Terms & Conditions

你塊老母板有冇m.2 slot先.

用緊，但係已經無入水
中間凹，左右兩邊凸，平訓側訓都啱用
Tempur 枕太高而家無再用

Benq screen bar無平

我覺得一般 手工仲幾差 我一開貨 個枕頭爆線嘅 屌佢老母 唔知係咪得我嗰個係咁

去馬

有無巴打知邊間集運可以運廚刀?

洗唔洗咁撚激動?你老母臭化閪
問下你老母會死撚左架?
你陷家做雞,你老豆中風長命百歲
屌你老母臭化閪

要播到Apple Music 的話我都係會推介返Mac Mini

唔該晒巴打

巴打咁睇唔開

B07THHQMHM
有無人用緊無綫叉電，幾廿蚊想平平哋買個玩下但係聽人講叉得慢

Anker is a Chinese electronics brand

香港好似冇賣LG laptop

咁撚貴都得1080p
macbook m1 好過

gram好輕

dyson v8 今年美國官網absolute 299
舊年明明Amazon有animal/absolute 199/249

正日會唔會有驚喜

有冇咁中意食水果

Speaker 除左iLoud MM 之外 仲有無其它推介？ refresh 左成日都無出過ship from Amazon...

一齊買大量平價支那尿袋集運上飛機, 然後成機貨一齊攬炒變火球

for露營

自己搞掂佢啦 哩d柒頭狗

會啊 買咗post 6 #532就知有幾平

同買六合彩一樣，係你就係你

睇埋t&c

打得字黎 你都搵到啦
扮乜撚野搵左好耐丫
接實

THX已衝
差U同DISPLAY CARD

仲等緊32GB*2 deal (如果有)

用緊個nativeunion都唔錯
nativeunion官網做緊折
一係belkin都唔錯，美森有啲款有特價

不過FYI

前排睇完先知

等唔到了
2077就快出

靜咗幾個post
終於出現

好悶

想買airpod pro , 邊間平

講左4個post 我終於買到直運iloud

連登喇叭 講左幾年都係買呢對

要直接support apple music, 真係得apple自己d機先得, 除非電話Airplay, 咁就多好多選擇

可以點改？ 我入張單改都係唔得

u 嬲有貨

唔該晒...因為想買streamer 送比人 lineout 去聽apple music tidal
但因為無位擺mon...我見家陣cambrirdge audiolab個D 部部過萬
但你咁講會考慮番mac mini唔再搵

好似無乜人講咖啡機

amazon連我張coupon都食埋
屌算鳩數捕外置hdd算

點直運呀?

枕頭保是怎樣保?
3年訓唔爛?

咁去sg入手算
運到過嚟又冇保養

ON9你有做功課洗撚係度乞答案
乜都冇做到想直接抄功課唔屌你屌邊個

Karry

我唔係想要chromecast 個類巴打
我想要

Sony WH-XB900N

你好無人性

爭扎緊買3700X定5600X好

打機>56 做嘢>37 性價比>37

之前都有你呢個煩腦
最後我係寧願有新買新

你睇我個名 有講

5600x 一定

用headphone+ mic 屈哂headset 機, 除非你張枱真係好細

誠哥

雪菜巴 想問下知唔知連登ram係咪多d fb數但慢d

3200 C18嚟 咩fb數

好抵

終於有人討論KB

唔入水好扁喎

屌埋MSI B550I
差5600X

打錯左 gb 數

pixel 4a black friday 唔知會唔會有平呢

會研究下..
成日有堆Raspberry Pi 賣
原來有得咁樣去play tidal....謝謝巴打

上年都比

B085J2P5ML

不過變左你要自己setup部pi行volumio之類 冇搞過唔係好清楚detail點玩

＃1 新account買Gift Card/Reload有機會被ban

上兩年都係呢個問題 等你好消息

今年變左電子野多人講

其實年年都係

呢部機香港行貨要2500+喎...(香港無64gb)

岩岩上youtube睇s6 lite d review講到唔差
但睇落開個APP都窒窒地唔係太順咁
可能睇慣部Ipad pro 120Hz mon

又miss 左 iLoud
依Lot 12月20號先出 下一Lot唔知會幾時出貨

係架，可能我床褥淋，又好似無乜影響
如果真係想入野整高佢，應該可以入 D 膠粒代替水都得
我就怕風濕所以無入水

pro 係金字搭頂部
ipad
s7+
s7
s6
s6lite

點比

買Oral B牙刷記得買埋刷頭，早幾個月淨係買咗牙刷而家要湊單

同舊年一樣價

拎部2000蚊唔洗既同部7000蚊既黎比

youtube得30fps，你喺上面睇返ipad pro都窒過你手上嗰部㗎啦

tablet黎計 ipad pro真係冇對手 仲要唔同價位 冇得咁比

圍埋$1500
ZOTAC支那牌 麻麻的

原本諗住買俾老母
最近佢話想要新ipad air
睇黎送呢部會俾佢屌

通常快
我10月尾訂部Laptop, 本身過要12月中
點知11月10號就突然到左

買左咩型號? 我都心郁郁

唔用集運既話，冇

利申XPS 15用家

iLoud MM係咪贏T100幾條街

香港dell少勁多option下下為左一兩樣野逼住要買top spec

自用送禮都抵玩
利申比老母

用緊ipad 冇得裝apk真係唔得

諗住oral b 6500
Philips 真係唔多熟

RELOAD無+10? 我開頭都同你一樣咁撚樣錯左

個連登煲冇咗free ship arrr

有咩apk要裝?

公司啲app

睇緊io8 雖然直送香港，但個價唔算吸引，可能新產品唔會大減價

今日啲po去得好很快

仲有3個字
今日內會唔會爆埋哩個post

IT related?

唔知 WH1000XM4會唔會再平d

唔係應該仲有半日咩
美國慢香港 13 個鐘

唔係27號咩?

D15 black 連貨都無

係喎，仲有成兩日半

幾年前買過冇問題。但係早幾日買一係ban左集運倉地址，一係話payment method有問題落唔到單，轉過另一張卡落到單但又俾佢cancel order，依家捉到好嚴，有冇爸打絲打知道點買到

依張Centralfield $1650, 冇平咁多, 不過都平左少少

層主應該係講緊想一日內爆post

呢d垃圾黎

50 gift card
Unfortunately, you are not eligible for this offer.
我都係舊客. 點解我都用到
但反而我個frd佢開兩個新ac都話not eligible

買到wo,買左幾次

噉就快啲啦

以為平好多

求介紹

Price D價唔太準, 好多時都係有價冇貨

keycap唔會有BF deal 有都已經搶哂

大佬 開新ac就有amazon分分鐘破產啦

係
ios版得個web base仲要好食data

咁似係冇寫ios版 ios都可以插線build落你部ipad到

我個連登煲呀呀

睇返機械keyboard post 先

67一定比較好
好多review網講67除左貴65好多外無野輸
而家同價,仲要問

摸過上手 io系列d毛轉動得比較舒服
感覺比philips diamondclean 更好

有冇人夾polo Ralph Lauren

failed

會易啲風濕嫁咩 真係唔識

都係6500 好似性價高少少

爭小小

1001